建議巴絲得閒就入下gym room操fit自己

先唔講肌肥大
單講對於人既體能同力量
入gym room兩個星期已經可以大大提升
如果有玩擲鐵餅或者欖球既人
做gym一定會對你既身體有好大幫助

過咗反送中先，新手臨急抱佛腳我驚佢哋做完之後嗰兩三日落唔到床

做gym最緊要持之以恆
開始最重要
反正唔係日日有欖球打

仲有食多啲生果
身體好啲先有力做運動

一陣又有d撚屌又話做完gym體能都重係好差
都唔知佢地點操 可能求其禁下電話舉兩野就會變大隻

好撚多肥仔唔做cardio, 肥多過肌

香港幾時先多d高質gym
d gym又細又逼又唔齊又貴
d人好難有恆心做落去

襯依家夏天街頭健身啦
唔好再比藉口自己啦

gym撚： 今日要去做gym唔得閒上街

都係一兩個鐘既事 早啲起身

通常 4組肌肉 + 15分鐘或以上有氧
肌肉既話 其實 1星期 操3次
1個月都有野睇

熱狗雖然7, 但體育救國係真有用

有心既話 康文都夠做（唔好話報唔到免費簡介會 低價器械健體班上完一樣有證）

重有個乜鬼健美培訓班都有 超易報
都係教濕鳩基本野 一樣有證出

我日日逼p記既其實
不過依個係我見到身邊大部分人既睇法
講真有高質gym一定對多d人鍛練身體有正面影響㗎喎